你哋平時幫人打飛機一般要用幾耐時間?

我通常幾分鐘就得

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

點解要幫人打

= =

gay test fail

咪屈

咪推啊

? 咁撚獨裁 玩下膠post都唔畀

冇話唔俾玩唔好推上熱門啫

咪戇鳩

屌你老母

？

我冇試過

同fd興起互打互吹下有幾奇

未試過，答你唔到